阿仙奴警告雲格：你買人那套該變了！

根據《每日郵報》的最新消息，在阿仙奴即將召開的董事會上，球隊的管理層將會對雲格提出要求，要求雲格改變他那一套。

雲格過去多年，總是被球迷詬病在買人時太吝嗇，同是執教豪門，法國人在轉會市場上卻「節衣縮食」，鮮有豪購之筆。如今，阿仙奴不得不面對球隊20年來首度無緣歐冠盃賽事的窘境。《每日郵報》稱，在即將召開的董事會上，除了討論球隊的改革以及與雲格的續約問題之外，阿仙奴高層還會對教授在轉會市場的作風提出了要求。

在當地時間週二的董事會上，阿仙奴高層將警告雲格在轉會市場上要更加堅定。董事會認為法國人在引入球星方面缺乏信心，他們希望避免近些年阿仙奴在轉會窗口最後一天完成「瘋狂簽約」的情況。例如，2013年夏天，雲格的一大轉會目標希古恩已經同意了加盟兵工廠，但雲格卻突然改變主意轉攻蘇亞雷斯。而最終的結果便是，希古恩和蘇亞雷斯都與雲格擦肩而過，法國人在轉會截止日簽下了奧斯爾。

《每日郵報》透露，續約奧斯爾和山齊士兩大王牌也是此次會議的討論事項。除此之外，阿仙奴高層還會和雲格討論今夏轉會市場上的收購計劃。據悉，馬拉加前鋒辛度-拉美利斯和中場福爾納爾斯是兵工廠今夏的兩大主要目標。

死老野好固執嫁

管理層真係仆街 將失敗歸咎於爺爺
咁想就置身事外

唔買貴人 你班仆街咪仲開心

所以咪唔出你條辣殺

擇善固執

唔好再買
簽返艾蒙伊保治喪戴亞比神丹lord賓都夠前四啦

董事會再嘈即刻50m簽法比禿斯你睇

再30m簽第一風扇

再平d

管理層唔科水

話時話呢班友而家喺邊

支持雲爺爺大手買人搞到管理層班友冇錢賺

We don't buy stars. We make them

退休，失業左幾年同埋唔找數停賽一年，俄超， 馬賽文員，巴甲定卡培爾，洛辛保

之前就係
今年因為唔買貴人而少左歐聯筆收入
咁就梗係屌柒雲加啦

唔買貴人搞到無左英超喎

拎英超要派獎金
不了

唔買人攞英冠
有盃
人人開心

咪又係同佢續約

董事會求雲加洗錢

唔係佢唔想買,係冇人想加入呀OK?

扯貓尾

呃球迷買季票啫
有邊季唔係咁

山齊士奧燒呢啲青訓黎架？

其實都岩既，蘇7勁好多
蘇7自己都想黎係利物浦夾硬唔賣唧

買奧燒當年直頭係大新聞打晒丁
而家馬後砲binc

希望雲加第時退休出自傳
會講下美國腦細唔科水 定自己姑寒

題外話, 如果爺爺正正常常出41M
利狗都或者同你傾下

佢出40M零1鎊, 人地仲同你傾咩
當人乞衣呀?

下，點解要咁，你話40m buyout clause，點解要出多1m咁多比你
如果你話41就話姐
比多1鎊你都嫌多

係謝4叫佢踢多年可以去西甲豪門WO

又唔諗下全靠雲加先有依家成就

我意思係雲加個買人方法, 佢有講SO9同佢地達成轉會協議
係報價出現左錯誤, 所以轉唔到會

謝4同佢講踢多年, 係阿仙奴報完價, 利記拒絕之後既事
如果利記唔係一早拒絕左, SO9未必聽謝4話留低

係利記唔尊重合約精神先岩
點解40m buyout clause要人出41m

其實個時係點 姐係有buyout clause利記都有權拒絕?

應該無權拒絕as long as個球員say yes
如果呢個條款係有存在
唔通你開50m buyout
人地出55m
你嫌少拒絕?
咁你就唔應該set 呢個clause

利申先 非利
當時情況係

雲加同SO9傾好左初步協議 所以佢先知合約有40M買斷
於是佢出40M+1試探

利狗SAY NO, 不過同左球員本人講有球會出價
SO9想同球會講數, 不過謝4勸交

最後留低

我意思係如果雲加唔係咁"實際"
利狗第一下唔係直接SAY NO, SO9係有機會過阿記

用奧燒筆錢買牙SO 果季已經有冠了
牙SO大爆發

講真40.1m都成事啦
1鎊真係明引戰
之後就鬥無品

你真係信

而家都講啦 還緊球場錢果陣根本冇錢
但當時訪問都死口話財政冇問題架

其實拍賣都係咁姐
貴人少少咪得
又無話一口價要幾多

條款咁寫，其實冇得say no，可以單方面解約

掉番轉就差唔多

吹得就吹

你可以話利狗無品, 不過佢地無品係建基於爺爺個報價
如果爺爺報價唔係咁玩野, 已經成左事

如果唔係, 爺爺唔會畀人笑咁耐

買斷價唔係球會無得say no既咩
如果唔係咩叫買斷價

所以我話利狗無品, 不過由於爺爺開價太西
令到大部份人無講利狗, 轉而恥笑爺爺

知唔知咩叫合約精神呀
人地reach過你買斷價就要放人
雲加最on9係比多1鎊姐
但佢無唔尊重合約精神喎

如果佢去左阿就唔會有歐聯

我無話過利狗係件事做得o岩...........

爺爺報西價-->利SAY左NO, 令到件事出現左變數 (謝4勸交)

如果爺爺出41M-->利SAY YES--> 謝4未必勸得切

神邏輯
完全分唔到邊個係董事 邊個係教練